有無手足教下我踢波

打前鋒，得個快字
無身位，無射術，唔扭得，唔撞得，唔頂得
應該點踢法
唔好叫我唔好踢

無球走動拉空位
做跑狗防守追多1，2步
然後想入波都係不停走空位
最緊要勤練習基本功

利伸：近排踢番波 做緊同一樣野

唔洗練啦

入唔到波屌班中場無供應得架啦

唯有做超級連絡人 踢假對攻

全場做支點係越位線進出鳩走

拎到波有人拍就回傳 一定唔可以分邊 因為佢落底傳返比你=哂氣

拎到波人地走甩你就高速帶入小禁區偏左or右

記住 唔好射 停波 插一兩下花 就傳比後上球員射

偽9號
你踢草場定石地先

乜都唔得就練下基本功啦
未學行先學走

鳩沖

你d隊友見你只識鳩沖.佢地自然會就你

識踢果d就無乜野都唔會俾波你

咁咪練基本功先

siuma

哲別冇射箭，你不如自行了斷啦

冇

一樣剩係得速度

百無都仲夠膽劈頭就已經claim自己踢咩位

做綠葉

你都叫有個底，樓豬百無

其實樓主claim自己做前鋒個原因好簡單，就係本身0基本功，傳停帶冇樣得，啲frd咪叫佢企最前，寧願前面踢少個都好過後場有人累街坊囉

好撚柒 有幾撚快呀，踢波廢就話自己得個快字

多d舉手

easy easy easy

守龍算把啦垃圾

石地細場

好mean

呢d 我唔會叫佢踢前鋒 踢閘

坐後備熱身

自廢一邊